[國際戰線 NMSL]喂，就快到期，幫手聯署白宮叫支那拆湄公河大壩

Stop China to build dam on the upstream Mekong River
Created by T.D. on April 16, 2020

Milk Tea Alliance

推

研究左一陣，個壩係支那境內

支那依家全面對抗狀態，肯聽美國講就奇

簽咗 但講真最切身嘅泰國都唔落力簽
要香港人幫手
其實佢哋決心有幾大

推啊

佢哋未必知有呢啲petition啫
我哋知得更多嘢應該幫佢哋

push

再推~

快d簽呀朋友

一早簽咗，幫推

簽左

OK

簽咗九世啦, 乜到而家都未達標?! 快手啦!

泰國直接搶佢返黎啦，支那夠鬼膽打你咩

大大力推呀

香港果堆聯署都係咁

Done

快d簽呀

早已簽

推爆推爆

輕輕一推

tui

仲唔死心

簽咗未呀

5月16過!

喺推特都推唔郁

因為泰國人都知簽嚟冇撚用

Sign it pls!

Push

最後一日

簽左未呀

快啲簽啦

簽左未

快d簽

Pish

簽呀NMSL

邊個唔簽 邊個nmsl

Call 埋泰國朋友一齊簽

10232

推推推

快d，差10000人

快快快，未deadline

差一萬

差 7600

快快快，隨時停